smart casual 波鞋得唔得?

平時買開波鞋 new balance得唔得?

吓 著開白飯魚 買對啦 三十蚊

吓 我著開街市紅邊黑底人字拖

焗住買對鞋
有咩介紹 圓頭皮鞋呢?

smart casual就係要表現你夠smart
愈頹代表你愈高深莫測

$3000皮鞋

你既smart casual 係for 咩先？casual Friday? 見工？去party?

smart casual 著dr martens個D咪冇死

人字拖啦夠casual

純白同純黑色波鞋先無死

鞋要修長型 高唔高身唔緊要

但褲腳同鞋留返兩隻指位距離

咁就搞掂

香港講Dress Code 是撚但啦?

new balance 去死啦

白色皮質波鞋最易襯
Standsmith個類又得 converse都得

鬼佬